我敢打賭，仆街蘋果日報一日會大字標題劇透

Dllm....呢D咁損人利己嘅野真係得毒果會做
仲要係Facebook 早午晚share

蘋果日報可唔可以快D執，獲獲有Marvel戲都劇透

Del咗佢，睇完先裝番